[無聊老作 低級趣味] 阿伯叫雞揩嘢多 人盡皆知面都𤓓

《公開的秘密》
白滑少女喊哦哦 難言隱疾心囉囉
任睇病歷人人攞 掩嘴警察笑呵呵